[防風向] 連仔會唔會考慮,係每個POST 加入"回覆次數" ??

有好多兄弟成日話, 夜晚會有人帶風向不停推POST。

我有時亦都見到
有D POST 有幾個人隔幾個回覆後, 不斷互相回覆。
將小數人的意見, 營造主流意見
有時隔左一兩頁之後, 睇到相似的留言, 再睇返前面, 先知原來係同一個人。

我相信有左P牌之後, 帶到風向的AC 已經少好多。
如果可以有個count 數, count 返同一個post 入面, 果個user 已經回左幾多次。
相信可以有足夠的料俾各位巴絲決定, 果個user 係唔係帶風向。
降低打手的影響力。( 你知非p 牌account, 好難搵咁多個)
我相信除左有意推post 的巴絲外, 都唔會有其他太大的影響
請連仔好好考慮